旺角失控POPO：支持暴力嘅人係有報應㗎！ 強姦你哋就有 爆眼殺人全部都係假嘅

講乜9

佢地就黎有報應

屌你老母 你幫手拉完班黨委狗狗順手殺埋

精神病人

仲有好多 死唔斷氣咁講

佢地內部應該全部自我催眠緊

要攞上記者會等大家聽下

分開明 夾埋唔明
利伸：中文3

條撚樣串撚到

哦，你認有強姦

死Popo死全家
死完爸爸死媽媽
死曬男家到女家

倒轉曬黎講

強姦唔止1單半單 有好撚多單
我屌你老母班醫護沒撚用！
一陣實有人用專業操守保護當事人屌我是鬼！屌你老母你地醫護開記招插班狗唔撚得嘅

開住枝咪 拎住大聲公大大聲嗌就以為自己講得啱

你班黑狗未最暴力囉

黑警幼稚園畢業未

街坊講一句佢駁十句
仲串人地要坐監

但佢話有強姦喎
又選擇性話無爆眼
係咪又一隻精神病

日日睇大公文匯睇到傻撚左

姐係認強姦？

聖誕新年都無得放假

屌好撚on9 執行職務好心就收聲喇
用公佈消息嘅咪喺咁用嚟串d市民
仲要失晒控咁喺度駁嘴顛倒是非
真係話呢班喺警察都無人信
有無一個地方嘅警察eq喺低到咁
仲要公然挑撥市民情緒 喺咪應該告返佢煽動

狗冇普通人朋友，得狗朋友，個同溫層上上下下都係狗

靜咗
頭先得佢講冇人講

快D報係你班狗身上啦 爆眼殺人當佢唔知 依條友認左強姦?

也柒都有齊 強姦爆左出x小姐出嚟
佢地高層呃唔到其他細嘅

自己講緊自己

隻女POPO惡到

食撚咗藥定未撚食藥

活在自己世界入邊， 要靠藍C阿叔搵安慰

即係強姦至少係真嘅

定係佢意思係佢有強姦人
至於爆眼殺人係其他黑警做？

核彈喎

右膊頭嗰啲乜嚟

新年先精彩
冇人同佢拜年
團年飯俾人圍屌
狗仔冇利是收

索帶?

繼續9up
唔走嘅全部截查！
反光衣嗰啲都係人類嚟

記者影緊POPO
POPO即刻叫人黑記

認有姦人喇咩?

好嚴重

RTHK收晒音

時間?

團年飯比親戚杯葛黑撚晒面

嘗試翻譯：
佢知道唔知邊度發生過強姦，但反正dna又check唔到，所以屈落對家度

爆眼殺人因為自己無落手做，又睇太多洗腦新聞就覺得無

結論：
自我催眠，被洗腦，精神有問題

頭先我睇RTHK收曬音
蘋果同NOW好似都冇

仲發緊癲
RTHK

認？

算吧！人地毅進仔嘅邏輯你係唔明

承認有強姦

應該係

唔係好明 隻狗係咪講我地(警賊)一定冇殺人 但就有強姦你地(示威者)？

支持黑警既人就有報應

病情愈來愈嚴重

其實唔係
佢想講我哋先有強姦

爆眼點假呀

已經諗到點答啦

「冇資料
唔肯定係咪警察
需要先了解」

呃埋自己。。。

精神分裂不遠矣

黑警學人講報應
你打人一下起碼俾人打返二下就叫報應啦

精神逐步失常

大陸D報紙, 一直話爆眼果個女義士
是被同伴(示威者) 用彈弓誤傷

我見過大陸網 有一個講法仲好笑
話爆眼女義士 是收左美國錢, 然後派比示威者, 但自己私吞
於是示威者 射爆佢隻眼報仇

有報應㗎！若然未報時辰未到！

乜真係咩

之前有次示威 班黑警開咪叫人睇少d連登同港媒 多d上微博睇下個世界

有病睇醫生

仲加左句天使

人地翻牆都要出黎，佢自己就死入去睇

啱嘅，圍爐啦，順手睇下茂名就知咩叫講一套做一套

使用暴力的人先有報應👮🏿‍♂️

好想瘋狂同你補習

利申 中文系

印記個單都已經夠收佢皮